正評制好似壞咗...

有冇人幫我試下，啱啱係其他post禁極都冇反應

唔小心㩒錯負評

屌係喎壞咗

我唔係要試負評，係試正評

有人幫你試咗正評制，我幫你試埋負評制，唔駛客氣

呃負評 又比你呃到

負皮冇壞

係喎，真係壞左，淨係俾到負皮

利申：己負皮

得兩個巴打禁到，睇嚟要叫admin整返好佢先得